FIFA18 pro club 球隊招人

球隊打開41212陣式 現想招以下位置既巴打

Cam x1 識用波 有基本sense
Rb,Lb 各x1 基本位置感要有 識overlap
cb x1要有基本位置感 頭鎚好
Lmf rmf 各x1 唔好死扭 多傳波

新手都可以 最緊要肯溝通 唔獨食就可以
每晚準時1030-0100 日日有波開
有興趣巴打可以留telegram 只接受ft巴打